火魔法師嘅手足們入黎

精彩呀人才們 正如我早排擔心嘅一樣 燒到自己人啦 唔好又抵賴 話卧底做呀 唔啱嘅野有目共睹 自己攝高個枕頭諗掂佢

你割就兇狠 出黎就碌撚
咁你呢有無為場運動做過d乜？

講有你就會信？掉轉黎問你 你又會點🙄多餘
我有過好多後援野 亦冇用火法